[
    {
        "randomId": 168
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Umwobo mu masaka",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ibipfuko",
            "option_4": "Ikirenge",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jya mu mubande ubandwe Kagoro",
            "option_1": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse kibarangura kati, \"nkazasubirayo ndakambura data\"",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Imirizo cy'intama",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Agatonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Ubwato",
            "option_4": "Imende ku mugezi",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Izo ngohe zawe",
            "option_4": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    }
]